Hibor升會唔會影響現有按揭利息？

H按之前做落，而家每月供緊，個息會唔會跟hibor升？

Pish

同問， h 按跟hibor 隔夜定一個月

H 按個cap 都係用P 嚟計，咁你話有冇影響？

H按會有個Cap rate架ma 大概係2.35%左右

咁即係睇P頭？但Hibor升到咁上下，銀行都會考慮升P？

唔知頭唔知路走去買樓？
認真答你：
依家大部分H按都封哂頂架啦
所以就算Hibor點升 都唔會影響按揭利息
不過星期五香港好大機會加0.25-0.5% P
到時就會影響按揭利息啦

唔影響

exactly 你做咗按揭點解唔睇返自己份約？

好多只係頭幾年封